好驚自己有蛋白尿

近派發現朝早第一督尿泡泡好勁，仲要勁難散，有時除左第一督，平時個啲都有尿泡問題出現 唉聽日應該check下安心啲

好正常 掉舊廁紙落去即刻散晒

但上網睇話正常如果因為男性屙尿太高沖落去形成既氣泡會好快散，但我個隻係唔識散

我由12歲開始到依家都有泡 冇問題 正常現象

去驗下未知

樓主應該飛機打得太多

下世小心d

去邊check?

知驚了

第二篤會無事

飲多啲水

飲多啲水就得，蛋白尿代表腎衰竭，你咩飲食習慣咁恐怖搞到自己腎衰竭呀？唔會無端白事有嗰喎

日日j

買試紙check吓

日日j都唔會腎衰竭啦 擔心下前列腺同早洩仲好

正解，藥房有售，試咗先去睇醫生